日日都見到一群何柱國

同cctvb 一樣咁毒害廢中廢老嘅紅媒，點解冇人抵制？